機場文宣唔可以再打慘情牌 要俾國際知道中國贏左對佢地國家既後果

機場文宣而家好需要變陣 黎增取國際支持 但係要增取到一定要清楚交代番 中國對佢地國家做過既壞事/將來有機會會做既野

每個國家更加需要重點式文宣 本人係度列出少少個人認知中 其他國家有機會出手既理由

排名由最有機會幫香港手既國家開始

台灣： 無需多講 不過台灣其實係受硬不受軟
要將香港人決心同勇敢表達出黎

日本： 日本要打北韓牌 因為北韓係佢地最大既敵人 （中國明顯有幫北韓/運油

美國 ： 照舊用經濟利益 不過可以補番 宗教原因 伊朗/北韓/俄羅斯牌（ 中國打壓任何宗教
仲有商業間諜 專利科技盜用等等

德國 ： 德國一直都好驚變番做納粹國家 中國做緊既野好類似 / 宗教牌 高科技/工業間諜

英國 ： 聯合聲明 個人覺得係廢 要打先打伊朗牌 （扣運油船
仲有通訊監控外判中國 （5g

加拿大 ： 打法治 華人牌 移民問題 通訊

澳洲 ： 政治間諜 基本上澳洲都開始醒左

法國 ： 唔熟 希望大家指點

東南亞 ： 宗教牌 一帶一路 特別係宗教

中亞 /UAE : 一帶一路/宗教？

南美 ： 中國借錢建設換地之類

北歐/歐洲中部 ：打俄羅斯牌 地理關係俄羅斯 變強對佢地一定無好處中國俄羅斯關係絕對走唔甩

希望文宣見到 大家俾d意見

1/10

2/10

3/10

阻止你10連

今日香港
明日英美德日法澳加

補充 個人覺得慘情牌其實唔係無用 不過只限對內宣傳

一到國際層面一定要清晰咁話俾人佢地既國民知道 利害關係 由佢地去向自己政府施壓做野

堆到文宣見到

再補充 居然漏左印度

印度其實比想像中會幫到手 懷疑係唯一一個同中國有正面軍事衝突過既 擁核國家 係 係核彈
要打 要搵中國支持巴基斯坦既事實黎宣傳 （世仇關係

自推

721 811

同意 要拖埋全世界落水

大家可唔可以整多少少人神共憤嘅俾遊客
好多時佢地知 Hong Kong fight for freedom
但好多時吸睛嘅係殘忍同無恥嘅行為
同埋可以出數字
吸引左佢地再講其他野
要令佢地覺得我地起人道災難入面
佢地係於心不忍 而唔係其他國家嘅野唔關佢地事

文宣小妹有野想講

621元朗恐襲

之前都講過，齋講香港佢哋未必會理，覺得wfc, 因為燒唔到佢嗰疊，講國際議題可能會好少少，反正外國勢力用嚟對付中共

推
要講到係國家之間既影響
中國有著數=你地冇著數

推

有利害關係先會真正爭取到支持

PISHHHHHH

你很對，簡單來說，向全世界人說一句：今日香港，明日世界。中國就係二十一世紀的納粹帝國。

〔值得做，快d做〕上萬人去美國駐港領事館請願

呢個係值得快做。
／／搞一次去美國駐港領事館請願，要求美國暫停香港政策法。若到時，即使係和平請願，警察都出胡椒噴霧同催淚彈，就必定更加引起美國人關注，唔只係關注香港自由，宜係關注中共濫用香港一國兩制，損害美國利益。其實，好多美國人未聽過乜叫香港政策法㗎。／／

中

有set文宣將警察拉去nazi, 拉埋共產黨去講

再推